香港警務處處長鄧炳強北京見記者現場：黨會繼續支持警隊止暴制亂

0.35-41 黨指出左呢對我地止暴制亂嘅工作嘅一路係會繼續支持嘅

重唔露出你條狐狸尾巴！你條共匪傻強！

係人都知你係公安啦，鄧炳強

黨人治港都唔係咩新聞

警務處處長卸任後，仲有無G4保護

一國兩制啊

而家一哥已經變咗香港最大粒果個

《 公 務 員 守 則 》

3 . 7 政 治 中 立 政 治 中 立 ： 不 論 本 身 的 政 治 信 念 為 何 ， 公 務 員 必 須 對 在 任
的 行 政 長 官 及 政 府 完 全 忠 誠 ， 並 須 竭 盡 所 能 地 履 行 職 務 。 在 履 行
公 職 時 (包 括 提 供 意 見、作 出 決 定 或 採 取 行 動 )，他 們 不 得 受 本 身 的
黨 派 政 治 聯 繫 或 黨 派 政 治 信 念 所 支 配 或 影 響 。 公 務 員 不 得 以 公 職
身 分 參 與 黨 派 的 政 治 活 動 2， 亦 不 得 把 公 共 資 源 運 用 於 黨 派 的 政 治
目 的 上 ， 例 如 進 行 助 選 活 動 或 為 政 黨 籌 款 。

佢呢番說話不但違反左公務員守則，而且等於向美帝供稱中共直接支持香港鎮壓，叫美帝制裁中共官員。此舉就好似當年趙紫陽爆鄧小平背後掌舵決策咁，趙一講完呢句說話冇耐就被免職，呢d射波舉動係中共官場大忌，死撚緊

有得證明到黨人治港美帝就可以郁手

仲話你唔係效忠黨 奶到鬼拍後面枕
中華共產黨共和國 唔係效忠人民

黨控制狗

自爆啦
鄉黑地下黨鄧炳強

係都講中央政府
雖然盲既都知大陸黨大於國

呢d要煲大佢先得架
一味響呢度講有鬼用咩

推呀

😡

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

非常政治不中立

司馬昭之心 路人皆知

推

共產黨除外

證明左好耐

官場現形記

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界